香港人係咪欠劉小麗一個道歉？？？

唔明佢衰咩

捐過人工未

求幫推
[香港文化] 上連登打正字